[踢歐霸了] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

推this

唔想見到Onana

政治騎劫民生 可恥！

騎撚住你班車迷子

又有得踢

撚狗我屌你老母

認真講
kepa真係要換撚佐佢
5球入面起馬要教到1,2球

班獌狗關心車有冇歐聯打多過自己嗰隊

又要拎r霸金盃了

要驚到最尾一場好撚辛苦呀

請問邊球呢

下場對狼狗生性啲啦

卡叔打埋果兩場算啦
Kepa仆街死啦

撐唔落kepa

Kepa真係好撚廢

一分姐 有冇咁撚難

帶領Timo 椰子 Kai Ca開開心心食魚腩放題
踢歐霸

之前都覺得唔急 睇完今場短手狗下季好躝

我認為要救晒5球

今場戰犯一定係撚狗 第二係kepa 第三係安

狼隊同熱狗爭緊第六
又係會出盡奶力踢

有冇ching睇利捧盃

唉 食屎啦雞巴

vs狼隊

pulisic tammy pedro
mount barkley
kante
azp zouma christensen rjames
caballero

又護主

佐狗屌你老尾連foul佢都唔撚夠快，成場你幾穩都冇用，呢下真係打沉晒士氣屌你老母臭西

全體車迷心聲:下場出卡巴叔

第5粒已經冇睇

On9 水又唔放
有咩好睇

幾點呀大佬

kai：好彩未上賊船

難救既波就等死 我要你打龍把撚咩

撚狗都要靠ca

屌你老母 kepa 撚狗

你都on撚9

望獌贏波好過

袋、咸、RJ今場都算ok

希望下場出卡巴

仲有啲護緊kepa

一定出豬安mm

算啦 本身唔預係利到攞到分
下半場輸3球都冇放棄到繼續攻
仲要打起左美隊
下場出盡力啦

屌你短手狗

奇蹟嚟，同啲咩日全食差唔多，梗係睇

Liverpool (1.32) 5-3 (2.57) Chelsea

xG

1，4，5 其實都唔係話冇得救既

上場開搶口post贏埋佢地又串佢地空難聯
應該嬲撚到仆街

如果車贏就睇，而家不了

推薦雞巴果個球探有無收回佣

+ Zouma

輸完波仲要睇人捧杯

點估到我地要含獌狗條撚

慣左禮拜二三凌晨有波睇
依家又要改禮拜四五

睇咁多次都忍唔到笑

咁都唔屌得kepa
正係救到應該救既波咁我用卡巴叔都得啦

撚狗累事

短手狗上場球罰球可能都一早失波

袋狗無波果陣企啲位同安一樣

睇猁捧骨灰，係公海串撚到

真心，今場利係都幾出力，但係龍既問題最少搞到失多2-3球

第一個回 竟然唔係屌隊波

主場對狼狗和都和唔撚到就全隊自殺死啦屌你老母

下場和波再含李城條撚

呢張好笑

車路士全隊截肢死全家

陣間美隊又被受傷

撚狗同班咁既後場真係自殺得

贏狼隊就得 撚狗咪玩嘢plz

條友想剪段撲救精華都剪唔到

係咪屌嚟都廢事

曾經記得好深刻嘅一句: 世界級龍門同普通好龍門嘅分別就係在於救唔救到普遍人都認為救唔到嘅波 而前者係會救到 所以先被稱為世界級 相信經過今晚 咁多位ching其實都深知Kepa充其量係二線料 請唔好再盲護佢了

廢咗成季我都無點屌佢
今場真係完全放棄

我地5個big chances miss左3個
人地2個big chances miss 1個

全隊死全家

表哥

5:3

呢場最應該屌一定係林伯特
係留力就一早正選三頭地鼠算啦
屌你仲要同上場原班人馬，至半場後先換走三個主力
明知最撚重要係狼隊個場搶分明顯易，
仲要係度扮戰術大師，留半力On99
而家好啦打完呢場一分都拎唔撚到，唔撚知做乜
仲要啲主力消耗咁多體力
半隊人以上下場仲要正選
屌你老母當正個個都係你鐵人咩

今場之前一句都無屌過kepa
今場之後真係覺得佢完全唔撚夠班
成季到尾先批評

車路士球迷死全家與滅黨討論區

占美尼斯又想強姦我地幾多球

點護佢都好
我諗冇人當過佢世界級
最多咪當佢比高域

只求和波

撚狗呢d曼城名宿
搞死隊波

林狗同短手狗要道歉呀！！！！

下半場算係咁，就算輸波都睇到有鬥志，但後防同個龍真係極到垃圾，中場防守=0，不過搵佐打防中，大約都估到

仲道歉
All lan la

屌佢老母，成季似樣少少既遠射撲救都唔知有冇3 球

下場美隊屠狼

時到如今能力真係已經唔重要，Kepa咁撚鍾意交行貨嘅就轉行做公務員啦，學咩人做運動員啫

公道講今場搶分唔係問題

lan: Kepa, 佐, 女人, Bats

高狗 佐狗 艾狗 朗狗斷氣咁濟
下場真係好撚炆水

拎唔到分冇歐聯打仲有乜好j

真係一個勁既龍門好決定性 洛里斯果場一個神救就令成場比賽唔同哂

後防唔係搞成咁嘅話
今場應該有分嘅

老老實實今場要搶分先最易
除左沙拿
猁d 55波都冇去盡

切腹搵ca同豬幫佢地介錯

A查輕鬆推過朗 斬入中間
占美利斯係一對中堅之間跳起頂入

講真下場 獌作客要守和
李城要贏
車主場守和就得
照賽程睇車應該最大優勢
咁都輸 下年躝落去踢r霸反省下

1,2,4,5

呢對轟靠-6足球大機過自己

切腹謝罪啦

二線龍， 1同5要救到
一線龍， 除1同5，2-4至少救一球
世界級，救4球

最撚憎係佢成撚日淨係企定定望

Kepa :冇啦世界波

下場美隊冇正選反林了

Kepa加盟後，我撐足kepa咁耐
覺得有個腳法咁好既龍門，進攻立體左
就算上年換人事件，我都覺得佢係扮傷拖時間，真心想踢
今年撲救率咁低，大部分因為四大中堅同兩閘
但今場之後，我諗一隊強隊郁d就失三球，今場仲要失五球，前面入幾多後面失幾多。
有時強隊龍門神救一球，士氣上升即刻打番轉頭，入番人地，屢見不鮮，但我確定果個龍門唔係kepa

林8 d防守戰術真係

有冇美隊入波gif

呢球好似係Rudiger係咁屌Kepa Kepa
跟住成隊d肢體動作都好不滿Kepa咁

如果係kepa係咪又做觀眾

今場rj真係fit，步大力雄下下去盡，而且全場都好有火
比數睇雖然輸五球，但陣地戰其實占士同隊長都守得幾好

另外k17一樣好fit，有啲擔心下場會無力，反而佐近排真係無態

諗到咁貴買個二線龍就嬲
好晒錢

無放棄，係抵讚既

佐狗第5球個腦係咪有事
真係唔諗住foul 覺得自己會閘到個波

最尾果球根本要救到
射中間上面
係衰手短 食唔正力擋唔出

仲要沙拿已經柒咗好多球

Good bye

Kepa真心唔抵爭
第一球手短
之後球角球係小禁區都唔出迎接
唔係剩係今場
成季咁睇
全英超最高失球率
未試過有個咁差嘅龍門
指揮唔到後防
上季唔聽領隊指示
蝕都要賣啦

護主：冇啦咁近邊關佢事

啊屌 3日後就踢生死戰

Kante應該又係醫院

CA Pig Willian
MM 高legendBa
是撚旦英冠防線
卡巴

歐聯定歐霸睇你地

呢球抵屌wo
無理由唔出黎
今季佢本身都少左好多出黎擋傳中

屌乜撚 救唔到好正常

佢同kepa一齊lan就啱

應該係提Kepa要出迎，但係Kepa無出到

咁樣都唔接實個傳中，CLS 出都無出過

好嚟好去算啦 kepa下季走咪算

你問25古
同我地d垃圾高層做咩

下半場有球角球 kepa係咁叫zouma 企入啲幫佢頂文尼
Zouma另轉頭同佢講咗幾句，最後都係無理佢

唔好話救唔救到
撲都撲唔到
射親都有咁
今場唔係salah報恩
真係比人678

同意
最好笑係ca無正選 以為唔出得
點知出到 但落後3球先出
真係當佢神打咩
消耗完體力 下場兩頭唔到岸

躝得啦佐
連做啲咁簡單嘅決定都錯

季尾咁嘅表現
踢歐霸都值啦

kepa kepa kepa

占美利斯流哂口水啦

嗰教練放棄咗呢

not onana is ok

如果今場出卡巴可能有轉機，上場以為林伯下定決心用卡巴

中文 : 屌！ 屌你老母 叫撚左你啦豬兜 望！

救唔到架啦，世界波點救

清醒d啦好唔好

我記得佢擋傳中，無一次接到個波，剩係打走

叫頭套落場算啦

呢場應該好多本身對kepa中立嘅都會改口，特別慢鏡重播有多人地攻勢，佢反應真係慢

椰狗睇完呢場會唔會又搭飛機番荷蘭

Rj係有火但啲用波要搞搞佢

等睇佢同雲狗1月走

擺操了

盃賽不嬲卡巴叔打

大家唔好迫卡巴叔
回憶係美好
唔好叫人臨老過唔到世

仲出我邊個暏
係咁架啦

下埸有冇kante
kepa唔可以再用

再上場杯賽係kepa

手短 可能加埋信心問題

算啦 叫油狗課金
問下oblak肯唔肯黎算啦

差唔多每一球失球，Kepa都有啲問題出現

呢球有信心可以出擊打走，就算唔出，正常龍門好應該跟波移位。 我屌，kepa on99企左係到打左個尿震

死車狗幫左般茅含撚先啦
臨降班都奇蹟贏李城
唔係嘅話你哋睇硬歐霸喇

我印象中係佢出嚟想打走都打唔走既多

個Rüdiger都幾撚勁

唔好搞到二號龍都話叫換

嚟陪你隊西波打歐霸咩...

買完Kai仲點買

短手嘛

踢咩撚歐霸成日係到自膠
曼同李要和波，跟住又要輸俾狼，個機率有幾細。。。

下場係咪贏就有歐聯踢？

入埋都唔夠後面輸
踢到10月已經入紙嗌走

如果你講身型呢，係會令到Kepa救多幾球佢覺得會救到而嘗試去救嘅波，但係佢認為救唔到而試都唔試嘅波，佢7尺高都冇撚用啦

利放緊水 唔輸第五球淋冷水 , 仲大把時間攻。

個勢果陣咁好。。唉

和都有

已經都睇硬
撚狗條傻西教邊有得踢歐聯

kepa fuckoff

手短 姐係天生做唔到啦 咁賣啦

事但出15-20m買個龍頂kepa都好過而家

呢場未踢林伯都話要買龍門
我都幾肯定睇完呢場佢一定會換龍門

傻狗：歐霸？不了

短手狗成季波皮都掂唔到
撲救成功率全英超最低
轉會費最貴
水貨 回水！

輸俾狼有乜咁出奇

Kepa 都無曬信心

我覺得出卡巴，kepa 分別都不大

因為嗰時雪咗Kepa一排

總好過前兩日，打撚晒j咁話要屠利，真係on9

捱到最後一場 最難頂係擺到入口又要嘔返出嚟

大家準備好下場奶獌未

下年英超 隊隊都如狼似虎
油王泵水 都要買過隻龍門

我地輸就緊
獌只要豬波

輸比狼個機率已經打 加埋獌同李城打默契波有幾難

李城唔贏就係囉

a查fit到on9

留名幾日後cap番出黎Binc

輸俾狼都好大機會
之後隔離0:0有幾難?

我地贏咪得

肯定既係獌同李一定會出盡奶力踢
唔似會默契和波

5球入邊救到1球都應該攞到嗰分
特別第4同5球打得強隊真係點都expect起碼救到一球

同猁隻世界級閘比當然無得比，但個人認為好過頭場獌嘅閘了

買住Pope過嚟救亡有冇得諗

學施洛恩師講
唔過米九龍係咁架啦
係你要買短人咋

出盡奶力啊都可以和嘅啫

李城贏咪獌狗冇得踢

第一球先慘
呢球英超龍門 要救到啦

雪完出返嚟唔差
復賽後又廢返
邊撚個放風俾記者聽要換龍架

同時間好難踢默契波
一陣隔離場補時絕殺咁點

出盡奶力都可以和
或者獌輸波

Pope 一定好過短手狗

屌還屌，公道d講
我覺得除佐第1,5球要救到
3,4 都係後防過失，太大空位，冇得救
第二球真係太靚，但飛都唔撚飛下

Pope宜家係英格蘭no.1啦，唔明點解冇強隊想買

猁捧盃都要播拳王仆街

又係xG 勁過人但輸波

我地輸咪我地無得踢囉 得失球輸到仆街

李城呢輪輸嗰刻就決定咗車攞多一分就夠

下場拎到分就係

Roman, we got a problem !

當佢矮比人牆擋到視線

To Get UCL...
-Leicester beat United—1pt Needed
-Man Utd Leicester Draw—1pt Needed
-Man Utd beat Leicester—0pt Needed

Chelsea Beat Wolves—UCL
Chelsea Draw to Wolves—UCL
#CFC

所以咪要和 但死車狗

車下場一分都拎唔到就等含撚

首回合對狼都係3中堅
已經feel到下場原陣出擊

Kepa撲都唔撲真係好難撐 都係躝吧啦

叫cech踢最後一場可能仲好

下場重錘投注狼隊做心靈對沖算

（別找我 別找我 別找我）

李城贏 或者 曼李和波
車仔輸波 車仔就踢霸氣盃

點都3分目標，呢條後防縮縮下就碌柒

第一球我當安甩波佢冇準備+身體缺陷唔計，4同5一球都救唔到冇得講

飛下俾人個觀感都冇咁差

再雪美隊祝撚狗全家落地獄

贏錢贏到仆街

未踢之前7、8成
而家10成

其實xG係攞嚟作把握力參考，防守力攞嚟參考本身晒氣，因為本身禁區外起腳嘅波一定係極低xG

獌狗贏

卡巴年齡大過會長
其實得

賣kepa條廢柴

屌你地又玩數學
總之下場拎一分就點都搞掂

我幾撚醒

call我吖

想跟 買樓有望了

加埋補時果球傳中波，成條後防都好似唔妥佢咁，真係無得搞

Last一場要博就要出卡巴叔

達屎/屙畢甩肯定唔會5球都救唔到
肺明佬/張伯倫呢2球肯定會救到一球

呢樣係佢壞習慣 觀感好差
咁樣令人好難撐佢
本身雪完一輪出返嚟好地地，唔知佢做乜

真，出卡巴無悔

講真睇完今場
Kepa
Onana

換龍唔係問題
但唔撚想睇噢嗱嗱呢個黑人短手狗

屌除左kepa 條後防一樣咁撚廢

個腦轉唔到咁快加埋眼瞓就咪撚加埋啲咩踢獌狗落第五呀車狗點排到第三嚟計啦

個個都心入面屌緊kepa
郁都唔郁下

屌得好

其實今場同上場都睇到有啲畀波同走位可以爽啲但佢似係驚畀失/甩位不過仲後生慢慢黎啦

圍屌

其實係好大既問題
個態度係好似試都未撚試過就放棄

Lampard on Kepa: "I wouldn't talk about individuals in a game where we conceded goals which are some real quality Liv finishes, particularly the free-kick, there were some individual errors, we contributed to a very good game. We know where we are at." #CFC #LIVCHE

I am coming

雖然佢廢 但好撚慘

英雄輝都要啦

仲要當基達球波係0.1
都唔等於0.9係個球應該救到
因為佢包埋比人block或者飛機

仲有獌嗰條撚可以含

全世界都知球會唔要自己

條短手狗發夢發到個波飛咗出界先搵到個波

個個睇落都高過佢

全部攤晒手

Lampard on Pulisic: "Yes, hugely important, he has had that impact. It is not easy to have that impact in your first year, I was hear for Eden's first season, since the restart he has been in incredible form." Reminds that Puli had a small injury after Norwich. #CFC #LIVCHE

都係嗰句，運動員本身就係一份挑戰身體極限嘅工，工作過程本身就係不斷要去試，Kepa咁撚樣根本就唔係運動員應有嘅態度

no onana plz

Legend Ba係咪傷左

We miss him

狼隊作客 應該有4-6倍

7/9機會 下場希望後防生性

屌啦 第三球又太大空位 人地個籠連第一球安個下咁近勁射都擋到 豬蛇慢少少都俾佢接埋第二點呀 條友又企係到
罰球又太靚淨係企係到 咁以後人地射過人牆都唔使理啦 反正佢射得靚就唔試 廢就廢啦 100%要換

無啦 已經比痢射到沉咗

Lampard on Pulisic: "Yes, hugely important, he has had that impact. It is not easy to have that impact in your first year, I was hear for Eden's first season, since the restart he has been in incredible form." Reminds that Puli had a small injury after Norwich.

kepa 應該玩完

平時撚仔如果攬佢會話，Kepa 盡咗力全隊有責任咁PR下

70m簽成7年約
踢完第2年就換

Thank you and good bye kepa

Lampard on pressure for #UCL: "Yes, they have to embrace that and take it on. We have a mixture of youth, which might actually help, and players who have been in this situation before that comes with the territory of being at a top club." #CFC #LIVCHE

其實拿玻里個龍幾好

要佢得唔得？

呢隊賤種車唔會令你失望

總之要有分落袋啦屌

Lampard on last day #UCL fight: "I suppose since restart and knowing how tight it is with a view of how tight it is going into these fixtures, it was a feeling it could go this far, I felt we could get over the line tonight." #CFC #LIVCHE

有得咁計架咩 咁南華打皇馬都55波啦

止蝕呀大佬

撚狗好似從來都唔護佢
比爾連果球柒左直接屌柒佢

Onana 係追撚含暏
林伯係追oblak

但追唔到，又有個黑猩猩🦍咁主動黎頂走kepa既
話唔定

王振鵬啦屌

大袋今場幾好

Kepa廢還廢 咪撚將所有失波責任俾晒佢
龍門只係把守最後一關
條後防比佢更加廢
撚狗要換龍唔該換撚埋條後防

換鳩緊啦
如果係要爭冠入前列
kepa一定唔在陣中

求馬體會收KEPA同錢放Oblak俾我地啦

Lampard on last day #UCL fight: "I suppose since restart and knowing how tight it is with a view of how tight it is going into these fixtures, it was a feeling it could go this far, I felt we could get over the line tonight."

只要唔向豪門買龍，基本上40m已經乜龍都買到咁滯

啱啱好190仲要同我同年

Lampard on pressure for #UCL: "Yes, they have to embrace that and take it on. We have a mixture of youth, which might actually help, and players who have been in this situation before that comes with the territory of being at a top club."

都係老人家好

個別例子嚟啫

有身份證有手有腳都頂住先

你比錢換？

唔想卡叔都要黑白相

岩，卡利奧斯鳩
即躝

有撚屌過所有失球都係因為佢咩
係講緊5球都救唔撚到任何一球
佢唔值得打車呢個位置

走硬

Lampard acknowledges, long-term, he wants to resolve 54 goals conceded in the league: "i don't want to dwell on how many goals we conceding now. I want to talk about where we are at, we have a game to go & we want to win it to get in the top 4. We have to improve."

講咗成季

Roman: Petr, it's your time

佢做返後備質素就夠 咁又唔同

前幾頁有位ching講機率好細 原來係2/9
不過車神奇嘅地方在於 佢就係會觸發到呢2/9出現

拎1分就得
輸波就要望曼狗贏

Lampard acknowledges, long-term, he wants to resolve 54 goals conceded in the league: "i don't want to dwell on how many goals we conceding now. I want to talk about where we are at, we have a game to go & we want to win it to get in the top 4. We have to improve."
#CFC #LIVCHE

企定定又唔駛救波 得閒搓幾腳 搵我啦

贏波就望曼狗輸

笑撚到，廢撚到咁租得出都偷笑

邊有得咁計
香港對巴西唔通1/3機會贏
2/3機會不敗咩

Lampard doesn't want Chelsea's season to be considered a complete disaster should they fall short on Sunday: "I don't think everything is on Sunday with the whole judgement of where we at but I think top-four would be a huge bonus." #CFC

Still, he sounded confident overall.

冇中堅冇勁龍點改？

Ospina

西班牙國腳 總有西甲要 係幾錢咁解

諗起下場比a查爆就興奮

是但一個都好啦
但希望試咗買oblak 先
真係買唔到先買其他 唔好一嚟就直接bid黑人龍

今年英超失54球仲多過阿仙奴同熱刺（46）

15-16排第10，都係失53球

不過除左屌kepa 撚狗防守戰術咁撚廢都係好大原因

但本身個機率都唔係單純咁2/9啦，咁簡單同格硬咁計個機率出嚟，不如話十二碼全部都係50%機會入

Oblak仲點會嚟

不如賣佐 換個籠算

下季拎kai狗打歐霸算啦

最主要都係買後衛先 同埋教好班後防

仲有龍門教練

下場一分都拎唔到
撚狗可以切腹自盡

咪撚咁貪心啦 你望獌狗贏波仲好啦

講緊Meret

同我踢街場龍一樣

銀彈攻勢啦 30萬都俾

我踢波時防守自動波
乜要練架咩

要迷獌了

Oblak上年出咗成億解約金但人地唔肯黎

冇歐聯搵撚同你簽約

撚狗：當你有泰利 伊雲 波叔洗咩練死球

40m for 當拿隆馬ok?

Blackman都唔只30萬啦

問題係oblak成100m

計埋盤口應該仲細過2/9
盤口車獌應該讓狼李平/半

今年算係有駛錢想大搞嘅

當人乞衣

雪完之後冇事
但係開始放風換龍佢就唔掂 可能心態問題

週薪

屌咩戈陣後面有joey同馬基

安狗球球甩但其實佢已經31歲連續踢左10場，佐狗標出去唔知做乜鳩但其實佢今場3個tackle 8個long ball。

成隊都想贏，我都知對面難贏，個撚個都出盡奶力試緊，屌你老母撲都唔撚撲，不如唔好撚踢啦？賽前舉白旗輸0:3唔洗浪費體力啦？嬲唔係因為你救唔到，係因為全隊盡晒力得你唔係。

The woodwork has saved us more times this season than Kepa

車狗仲咁大氣焰理人地有冇得打歐聯
驚你哋下場30分鐘就輸兩球然後轉台幫獌劣J

有歐聯踢得啦
唔介意最後獌狗騎住我地

癲所有人都屌

信kai狗！

不如信獌狗

成隊都落力 抵贊 係你條仆街最摟屌

干2 曼城.gif

條片先爽 之前仲話冇人出聲
Kepa kepa kepa

真，所以呢場之後全隊一定會同短手狗有心結。

無啦，走硬 唔走既話生涯都玩撚完

下半場咁樂觀
我驚上半場a查一爆傳中比占美利斯
就轉台叫麥龜頂住

我老母都屌佢唔撚打手搥

Wtf wtf wtf!

真呀，其實係利場 入到3粒
前面真係做得好

諗起下場成班車狗要對住個mon幫獌打氣就想笑

真呀 獌狗比我地串完空難聯嬲到仆街加和波先係到計我地點樣先打唔到歐聯姐
唔明而家咁劣勢仲諗點樣踢獌落去做乜鳩

個波又貼龍又慢都唔出黎
雞巴買左主其他

有新龍了

平時仲要笑鳩人空難聯

屌你老母，屌kepa屌撚到天光

又要嬲撚到訓唔撚著

A查仲要對位牙朗朗

今場應該ca正選啦
屌安攰到波都控唔到

係拎歐聯先決條件 有前冇後 買埋籠同cb就無敵

即刻去j人地80m中堅同西班牙二號龍

上場熱刺 成版迷摩
呢個情況相信係6年前既事

做車狗就係咁慘

Work from Home

諗起都覺得折墮

同意 就算oblak唔制
希望試下pope/土耳其龍 都唔好搞黑人龍住

今場對面d閘已經話過就過

講笑咁講
你當而家枱面印左上面張表 然後叫林8好似擲彩虹咁掉個銀仔
佢都係會掉左去果2/9嘅Range裡面

下一場叫簡頂一頂
豬
美 安
Mm 高
Kante
Azp r2 zouma rj
Kepa

邊個踢右

唔打3中堅一定唔會出佢

Kai過黎踢歐霸啦屌

勁似人地屌karius, de gea

想知咁多位呢兩件點選擇

Kante 訓醫院就有份

已經幻想到

Pope > 土 起碼踢過英超對板先

仲kepa
Caba叔條撚準備

上場卡巴叔做吉祥物
震死咗de gea

其實二個都好撚矮
一個87 一個90

踢歐霸都唔想見到呢條廢柒

I mean kepa and onana

杜莫利好翻下場又風火輪了

Torres接班人

仆街了

Kepa Arrizabalaga’s record against shots on target in the last 6 Premier League games:

❌ Goal
❌ Goal
❌ Goal
❌ Goal
❌ Goal
✅ Save
✅ Save
❌ Goal
❌ Goal
❌ Goal
✅ Save
❌ Goal
❌ Goal
❌ Goal
✅ Save
❌ Goal
✅ Save
❌ Goal

welcome mane

打完閪咸, 錫菲聯 佢兩篇關於防守嘅訪問都係Twitter俾人恥笑🤦🏼‍♂️

on9

卡巴叔頂多季

屌唔好呀

啊屌又中風火輪，因為4個都一樣

般尼無錢，唔知會唔會賣pope 搵銀

Kepa : 冇啦 世界波

上輪對狼佢好似入球世界波

Lampard: 咪插水啦

打左閘會唔會好過朗

不了

人生唯一高峰
之後就剩返d撚波自爆比你睇

咪又係要帶老母上場

我諗得車係要件咁廢既龍

咪玩 除左速度其他野都係廢

Caba叔：屌係咪想我臨老過唔到死
阿根廷已經夠笑一世

kepa直接變2號龍

屌 俾kepa歐霸 厄撚左

龍門風火輪

40m搞掂啦

好彩一早呃左椰狗同雲拿上賊船

慕遜加柏個龍183

廢到屎咁

好過又比舊錢買另一個短手狗返嚟

kepa上季明明正正常常 又有神救
今季急轉直下
唯一唔同都係無左雷斯
睇黎雷斯先係我地後防重心

拿 雲拿一日未登陸都可以反口

回家吧

Navas185 達史187

唔會
因為caba叔會博老命「撲波」
雖然要咁撲多數係佢d on9失位

真，回家吧

報埋恩先ok?

3後有隊長係佢後面包位，淨係跟貼隻翼，分工清晰
如果係4大中堅幫佢包肯定收皮

上季已經有講佢手短問題
不過勝在仲有自信同反應
今年係反應同自信都冇灑

其實上季都唔係好得去邊

車路士隊閪波幾時執柒咗去

有預感下場出卡巴叔嘅話
會派膠輸1球
直接無歐聯踢

歐霸佢痞低用屎忽救嗰球十二碼loop咗100次

賤種狗 抽水 插水 乜都齊

叫皇馬放個賓仔嚟啦 米95夠哂高

撚伯：認撚住呢條插水狗

今季走我永遠尊重佢
大家好來好去

會長恩師好睇好話佢勁過loris

見到kepa真係對矮仔無哂信心

真 望到頭先啲隊友屌佢張圖有啲心酸

咁loris真係一時時
神可以好神 但又成日派膠

矮過190絕不考慮啦，另外要度埋臂展

車迷子精神崩潰灰鳩洗版式爆post

印象中未買kepa之前係咪都有考慮過佢 定係直頭佢自薦

黑人2米

奧比歷唔夠米九

Kepa 天神 Emerson 佐 呢幾件都大機比人賣

沙蛇好似覺得kepa有傳波 揀左佢

沙利2選1要kepa

一陣搵下相睇下kepa對手去到大髀邊個位
可能真係好撚短

沙蛇果時佢傳波係好
雖然今季都係冇哂

Gel埋頭有

其實佢啱西甲多啲

仲要英人 啱晒護旗手

Areola 火雞龍 pls come

而家kepa最勁果樣都冇埋

雖則唔可以賴沙狗但估計係因為佢帶走左自己班底個gk coach

車路士全隊斷腳死全家

屌 奧拿拿有米九啊

冚家鏟啦車路士

七千萬 買左個歐霸同第三

同一時間開波佢地點打默契波
車和到狼 獌李就是但一邊要贏先有歐聯踢
其實情況算樂觀既

5點鐘，完佐場波推撚佐400幾個comment
真車迷

Pls save us

矮佢少少 我懷疑自己隻手長過佢

祈禱美隊好似今日個態咁好

講得好！！！！！

已經好難再信垃圾車

今季無頭4 影響隊波未來十年
撚狗將會成為千古罪人

油狗唔額外課金100M買龍就賣盤啦

美隊復賽以黎係咪除左錫菲聯
場場都有參與進球

李城主場有爆炸品
諗起獌要入19球先有歐聯嗰年

我地星期日唔係先開紀錄既話可以轉台幫幫獌含定

屌買唔到oblak 都俾夠50m買個好啲嘅籠啦

點影響十年 kai 都追撚含了

大家可以練定個口都得

不了 買唔到頂級龍 不如用卡巴叔

嬲撚到訓唔著

50m應該買到個唔差

我地車路士不嬲都係獌狗肉便器㗎啦

今場戰犯-林伯 佐仔 廢鳩柒頭龍

曼聯 我願意含撚
大勝吧

Feel到車獌一齊輸波

火清真係好撚愛車

有啲灰鳩 衰自己就梗
但落後幾球 隊波有火唔想輸
之後4:3嗰吓假希望真係唔知點形容

垃圾車落歐霸反省

pope2米高

失第5球個心跌到落谷底

場揚失3球，OK!

車仔下年有得踢歐聯
抽呢個post其中一位手足送波衫

我嚟緊番香港交收

仲要美國仔miss 左個big chance 所以覺得有機會 但我就知道 離唔開3既命運

好似發夢準備屌到女神但入之前就醒撚左咁

見到華石跑到斷氣都迫對面龍 再望下自己隊條仆街龍 球球都做觀眾就好撚嬲

今場失3球都3-3有分袋呀

訓

Ic四格係咪利迷黎

畫撚夠未

訓

屌你老母好彩聽日放假

曼李唔和波都得，李城贏，然後輸俾狼都係踢歐霸

訓，好在今日在家工作

原來佢已經破左佢多仔入球紀錄

Christian Pulisic in 2019-20

10 - goals
10 - assists

... and the season isn't over yet. #CFC #LIVCHE

從好方面諗，都叫命運掌握係自己手上，有1分都得

唔洗寄望人地點

其實打歐霸都唔係咁差姐

撚狗幾撚低能先會sub美狗

唔好玩啦清

不如佢算，kepa多一季就可以bosman簽，marina又贏

佢係

都係既，反正撚狗歐聯出到去都比人屠

麻醉吓自己先穩陣啲

下場投注狼隊做心靈對沖算啦清

讓冠
讓4

呢個算9數啦

林伯帶領我地認識歐洲其他google隊

當年cech 21歲黎 証明後生都有神籠

本身硬件差太遠

希望呢幾日體力頂得順

下季仲要睇成年歐霸西波

傻閪林狗！！！！

贏幾多錢先夠對沖

其實馬會開唔開
今場我都想買但冇開

上場sub美隊今場都無正選
佢迷安迷到就算無哂力都要死出佢
都痴線

見到有啲所謂車迷口口聲聲支持球隊，一見球隊輸波就講呢講路，成日針對Kepa。
我相信每個出場既球員都會為球隊付出100％，有時實力係唔夠其他隊而輸波，拜托大家都應該支持，唔係為反而反囉。

無第四都唔緊要，仲可以拿歐聯冠軍一樣有得踢

打狼踢10 0 0
11條友塞撚住個龍門

E件又係煩9黎
過陣為去皇馬迫ac 之後續約又要迫ac簽埋佢細佬
但真心有料

我支持 196

踢歐冠 變歐霸 無限回憶

屌你個老味本身呢句唱詞係for垃圾猁

車路士全隊落地獄

成班有精神病

林狗好憨鳩
又同上季係打比郡一樣
季尾崩盤輸埋d憨鳩波

一陣笠死kepa

當奴隆馬吹大咗
同埋佢係拉奧拿啲客 一定overvalued

我睇咗好多場a米波 佢100%吹大咗

依件唔好搞 唔算話好勁
本身都麻煩仲要加埋拉奧拿真係有排搞

呢度d撚樣真係痴左線
當隆拿馬都J

其實幾型

Marina唔會益拉奧拿架

人地放哂水都贏唔到
正常點入到利3球

英冠實力教頭

成季最撚無辜都係嬌debut跌嗰兩分

失五球。。。唔睇以為加時射十二輸5：3

意甲漢丹洛域好j好多 不過漢丹撲12能力好差

啱啱費撚天拿個龍都勁過kepa

呢兩件都好過當隆隆馬啦

有好多分都憨鳩啦
阿狗打多個比人臨尾追和
對白禮頓又係臨尾比人追和
對錫菲聯又係臨尾比人追和
對修咸般狗久攻不入憨鳩鳩輸埋
對鎚保又係憨撚鳩鳩臨尾輸3比2
今季都唔知幾多次衰臨尾香
是但憨鳩少一場已經食緊花生

比卡巴叔踢已經接撚咗，對面4個藍衫幫佢Block哂人都唔出迎。

漢丹洛域36歲都仲好J

其實可能佢自己都知衰 所以無撚哂信心

龍真係係意假到汁
佢地基本功好
西班牙龍成日壞手勢

仲有漢丹洛域佢救12碼比率平均3至4球就救到一球

季中就話失戀啫，宜家又有咩原因啊？

放風話要換龍佢弱小心靈頂唔到

意假得拿記個龍執得過 其他不了

其實個main point係可以用bosman唔洗做水魚姐

（睇下真係deal果時要比幾多agent 同sign-on fee）

睇過一/兩場 高空波同遠射都ok穩陣嘅

最緊要係21 歲 196

乜撚野比數黎 入3球值得鼓舞 失5球係乜撚野事 榜尾都唔洗失5球啦

如果扑到Meret返嚟都ok嘅

失球數全英超得
修狗，紐狗，西咸，AV,般狗，屈狗，諾域治比垃圾車失球多 好憨鳩

成日出迎時間錯

由榜尾開始計 車路士今季得分

諾域治 6
般茅 1
屈福特 6
維拉 6
白禮頓 4
西咸 0
水晶宮 6
紐卡素 3
修咸頓 3
愛華頓 3
阿仙奴 4
般尼 6
錫菲聯 1
熱刺 6
狼隊 3
李城 2
曼聯 0
曼城 3
利物浦0

西咸冇我地個6分就降班了
同時要多謝daddy畀6分

美隊今年夾埋雙十 sub佢

放棄Kepa
賣得出幾錢？

高層會咁樣做蝕本生意？

嘩!好撚野呀，失5球，防守做乜鳩呀

前面入幾多，後面失幾多

未開始入波就失緊波啦

預繳再加交番上場贏既波

買kepa個時仲以為有排用
屌那星點知

又有得踢？

唔失多啲點入多啲

榜尾都唔會失五球啦

進攻足球

我地個龍連榜尾都不如

簽張長約時仲以為未來7-8年唔駛再煩龍門問題，Kepa會成為Legend Icon，點知一年後就煩仲變撚埋走狗[so。我諗閪女人都估唔到

上年明明正正常常，今年搞成咁

蝕就蝕硬既啦
比隻25狗古圖斯撚到

屌你和撚左佢就得
咪撚輸

負評既肯面對現實未？

用波型龍？攻幾多咪失幾多囉

後防咩事 單場俾人入5球

唔好寄望下場垃圾車會贏
實際啲下場全力支持曼贏李城

最後一場出佢定卡巴叔呢

仲有佐 以兩件洗左加埋億4
再加飲水 薩柏哥斯達 藥鳩 阿衣
加埋差唔多洗左三億幾
以加1億都未必收得番

講左幾場啦
唔好望自己贏，望李城輸

車和都得喎

我係曼迷呀hi

Kepa: ALWAYS GIVE UP!! #GIVEUP

對閪咸個場真係好撚揼春

睇左精華 車入果三球都幾靚
但痢仲靚

Free kick 都算
有幾球係撲入 一係零反應
短手狗真係垃圾

倫敦三雄如何留得住？

仆街 25古 仆街 短手狗

經過今場 林9會唔會覺得買後防（包括龍門）重要d

傳奇古圖斯返黎，你地伸曬痢流口水啦

下個POST頂置唔該

有我喺度,駛輸!?

屌矮撚做乜9

第一球唔得上係世界波
又唔係貼死角
呢d 25圖/ddg一定手指尾托到出底線

第二球非戰之罪，我算你

第三球屌你成碌木咁掛住周圍望

第四球Firmino頂去佢膊頭位置，雖然來勢洶洶，但洗唔洗0反應

第五球係最離譜，張伯倫射得衰射到咁正，咁都封唔曬

相反艾利臣
失既第三球雖然美隊轉身勁射死角
但都照飛身嘗試去撲

歐聯四強美欺球世紀罰球佢成隻野貓咁飛到盡撲

你屌我話我講就講得輕鬆
但我覺得如果佢肯主動撲多少少
上面幾球起碼救到兩球波呀屌

都唔會救到，不過好睇少少咁

kai傾得8899
應該都唔會退
睇下油王肯比多幾多錢啦
左閘中堅龍門依到都好撚大筆錢

lan

林伯係西咸名叔

專吸世界波

但其實成季表現睇
進攻唔算太大問題
防守反而要大執
買左閘、中堅、龍門重要過買Kai

其實kepa唔知點解撲救動作好細,每次都係撲好少. 所以成日都企起度

結論: lan

90m加短手換Oblak
巴鳩阿衣加20m換飯
之後是鳩旦執隻左閘啦

訓左冇睇短手狗成為我轟legend未

當然明白
只係假設，如果最後高層簡左唔買kai
將所有錢投放係果三個位，我會支持

做左啦
我月中屌鳩短手狗
仲有人屌番我轉頭

首先下場要贏/和
搶到歐聯席位

萬一曼/李打和而車輸
車跌左落第五
真係收得皮

唔洗旨意諗買人

美隊早d出咪好 死仆街撚狗
又扮戰術大師

我屌撚左啦
成班撚樣撐撚狗,話CA傷左
屌那媽
撚狗唔死都無用

訓左無睇
其實短手仔定四大中堅問題大d

狼隊仲有冇機會執到一分

不過經過琴晚我疊埋心水睇歐霸 反正啲防中啲傳中咁差係歐聯都係16郎

睇下咩人選嘅啫，借Reguilón、買Areola/Pope/Cakir 應該都唔使好多錢

幾中意kepa 但佢真係幫唔落

傳奇古

失5球 都可以話輸兩球
盲撐撚伯既下季見真章

鷹真係好迷古

有冇衰都咁呀，五大包尾
諾域治/屈福特果d龍都好過佢咩

古今年勁過達屎

換咁1,2個中堅加龍門可能好d

科哂水買既人你揀既
無貨交油王照落你獲

係街場求其執條友守龍都得啦

迷都冇用
人地唔想幫你垃圾車踢波呀

Lollichon揀龍門個標準係195以上

咁少好多選擇，目前可能買到得Areola
唔通不能咩

咪撚到時又講要磨石
比左一季忍耐 俾足面名宿啦

老老實實
依家個情況 我地唔係要買神龍 我地係要買返個高大正常既龍門 唔需要神救 但應救既要救到 唔應該失既唔失

希望足總盃出卡巴叔而唔係佢

係
尋晚用pope之流我諗已經和咗

賓福特幾個過閪布朗頭機會輸晒

POPE勁啊

琴晚少少好彩係獌和波，如果唔係下場aim 一分都唔穩

Dllm 中龍就入 咁要個龍做乜 應該救嘅救唔到 間中一下神救 咁就死啦

今場正選就應該安換美隊啦
安體能完全跌哂，甩甩漏漏

比助攻對面
控波都甩

冇計啦呢個幾月黎咁踢法，佢又唔後生同埋落場唔係切仔咁養生踢

所以係撚狗問題

大家都知
係撚狗唔知

好似復賽後每場都正選，輪換呢點真係撚狗最差個項

撚狗當曬全隊人係佢,一定無體力問題
咁樣教波,一定係WINNING 11
季中就開始收皮
佢唔撚走,下年一樣係爭前4

安狗嗰球唔怪佢，不嬲輸中場都係佢墮後帶番生粒波，冇得輸打贏要帶失一次半次就屌鳩佢，講緊佢31歲一個月內連續10場正選

想要一個正正常常嘅龍

仲要唔到80分鐘都唔敢換走，甚至踢足全場

如果唔係美國狗傷咗，可能兩個都要咁踢

如果屈仔真係要降班 真係執ben foster黎頂一季都好過kepa啦

現今球壇最貴既門將係邊個同埋踢緊邊隊

我懷佢本人到咗三張幾之後仲係咪做到三日一賽踢足個幾兩個月

pope之前講過買
可惜。。。。

ddg mu

果晚熱刺v李城
好多人都統計如果係kepa
應該果球失，果球失
比數係由3:0 變 3:5

果時冇人信，話迫害kepa
依家活生生例子

呢啲尻up都當統計

的確佢問題 不過可以原諒

kepa che

比左成季機會撚伯交學生
下季無貨交 名宿都理撚得你

買返黎先係kepa
人工好似係ddg最高

季初不是說好...

早幾日話要賣kepa俾人屌到仆街
撚伯都幾撚慘

屌哪星巨人咁款

冇改錯名
keeper = 正常龍
kepa = 短手龍

因為轉會ban,但實情係只ban半季，變咗係球會唔買人而唔係禁令唔俾佢買人

咁青訓教練林伯
被求上車執屎呢

今季對林伯我收貨
但有得爭都唔盡力既話就唔收貨
正係閪咸一分都冇已經夠仆街10次
果場汁到一分都好，已經secure到歐聯位

last season
失39球
英超第3少失球

電欺is the key

發覺牙朗而家慣性cup右腳 冇咗以前左腳硬ban

其實點解唔係屌左撚伯用人排陣先
安插左咁多場喉都仲正選 又唔用美隊正選
上半場第一粒就輸佢
跟住第三粒又係死球防守
成季都輸呢d

件波衫都幾邪
又係3

No, he’s the key.

沵

佐仔同kepa一定要賣

你見季中喊賣基佬特雪CA可見一斑
唔係靠佢兩個 依家仲有前4咩

我覺得都關龍門教練事，Kepa所有野都廢過上年，一年之間退化都冇咁快下話

而家個keeper教練好似係希拉利奧？
記得林伯仲話想喺維拉掘基雲過黎

掘到教練過嚟又進步返
怪返d錢買中堅

基雲唔show林伯呀

又出黎維穩
不過我都撐短手狗。

過埋今場真係唔撐
接受唔到

講得好啱

唔覺得有好多龍會救到，但係佢個態度係幾黑人憎，救唔到你都郁下，下下企係度，班後防會點諗，即係入黎晒我地數？(雖然係)

1，5一線龍一定救到，二線頭都應該救到一球

Next season line up
Ddg
Awb maguire lindelof shaw
Kante pogba
Rasford bruno pulisic
Martial

沙利成日唔聲唔聲，原來默默重建車路士
傳控、失球、引入球員、套現莫拉達

車迷們欠沙利一個道歉

iq150又嬴

我覺得關佢大隻咗事

竟然

195 既龍好難搵

睇落都係瘦

古狗 199 施治196

Butland, Areola, Bulka, Blackman

邊有水魚接手kepa
買中堅 好撚過啦 見到四大中堅就想死

Pope (200cm) 27yr
Ondrej kolar (193cm) 24yr
Areola (195cm) 26 yr

車路士堅定最佳盟會 - 馬體會

上邊呢幾件係搵咗好耐 依家好多勁嘅龍都係矮

Alisson 古狗

信施爸爸 唔驚

下場跌入歐霸區後，林伯會用 要專注FA final做遮醜布

今季聯賽作客剩係對daddy冇失波

今季失波仲多過破地獄果季

摩佬愛車

人地射靚少少就企定定冇反應唔救 咁求其升個青訓龍上嚟咪得 洗撚咁貴買你？ 今季後防已經廢 俾哂機會你表現 點知個龍都係廢嘅

最壞打算係咪歐霸
加決賽輸埋阿記

冇前四加輸決賽

最壞打算係下年撚狗繼續教玩WINNING11
又要爭過前4

Kepa lan

講起真係似阿仙奴咁撚樣
由爭冠,到前4同飛機盃
之後就前6歐霸

同你一樣

但0機會過黎

比勁人你,你又唔撚用
走去雪鳩人,繼續玩WINNING 11
復賽黎出足咁多場波
下年堆人又要開始傷啦

古圖狗真係死一百萬次都唔夠

好諷刺

Highest and lowest save-percentage in Europe's top five leagues this season among all keepers with 25+ apps:

📈 Highest: Thibaut Courtois (79.2%)

📉 Lowest: Kepa Arrizabalaga (53.5%)

屌你有聲有畫面

The two most important dates in US history are July 4th, 1776 and September 18th, 1998 when Christian Pulisic was born.

IG comment見到幾好笑

張相揀得幾好

咁近點救呀 咁都怪龍你去守啦

最重要係睇落其他球員對Kepa已經唔再信任

Kepa has let in 8% of the goals Chelsea have ever conceded in the PL.

嘩屌呢個數字真係嚇撚死我

下場再輸就乜柒都唔洗講
除非49000羸波

Welcome Onana

其實應該買個一個龍同佢競爭下 如果都係無進步就真係可以判死刑

打歐霸
足總亞軍
Kai拒絕上車
Ake去鏝
一堆Mickey daily, T5鷹sources
.
.
.

開季！
林伯

籠都要玩風火輪

佢同kepa一樣 缺點係望波
佢預咗自己救唔到嘅波都唔會嘗試去救

還掂Kepa 都無人接

古圖狗幾時斷腳

佢本來就唔係一線龍嘅料
二線頭都忟

龍門係唔係仲係最大機會要食隻黑鳩
土耳其果個同埋Oblak 都已經無機

點解當初沙蛇唔買返拿記個籠就算
Meret 190 23歲又靚仔

CA 真係勁 新世三

仲要而家先21歲

今場佢表現係麻麻 希望佢爭氣啦
記得季中雪完佢之後出番黎個態都好fit

後防踢到一pat屎， 大部分時間唔集中，幾好龍門都救唔返隊波。

估唔到1年時間 兩件沙sir遺產變晒蟹貨

練好D下盤就好

安我覺得今次真係反唔落
今場係多甩漏 但唔好忘記佢插喉插咗幾多場..
MM都叫有休息過一場, 但安完全冇 場場跑上跑落

屌你老母雞巴

撬走煙狗同佐狗之後 拿記都唔想同我地做生意

屌你老母撚狗排個陣同上場一樣係咪cls

林狗幾時死？
懷念古囝

幾時先有新泰利

Pope有咁高咩

Alisson冇195

kepa: 咁近點救？

O~~~~~NA

佐狗次次去親呢d 1 on 1位一定輸
佢都冇黃牌係身
第5球有乜理由唔去攬住羅拔臣
比人快攻到呢d波輸硬

諷咩刺 如果係軌主動賣古狗換雞巴就諷刺

其實雞巴態度真係爭唔落
不過睇得出佢冇左團火
變左覺得搏唔到就唔去搏
見到自己後防咁廢 冇力既都仲出場
成日俾人中出 真係好磨滅鬥志

想當年2014 zouma未新泰利 一老一嫩穩到呢

25古搞大鄰居個肚迫住一定要走佬避兒女債
又係咸濕累事

睇到都o咀
心諗做乜鳩

怪就怪果陣太急買錯龍
今次再買唔好睇錯人了

而家龍門有咩選擇？

收皮啦25圖 罪魁禍首都係25圖

因為有泰利
現時4大中堅太性感啦，隊隊都爭住黎中出

佐Kepa Emerson 必走

我睇係佢已經落撚晒手 但跑得慢 未拍跌已經甩左

佢一開始已經企錯位，果球25M左右根本唔洗企曬大細邊，佢對手又唔係長

不過最仆街係 佢位都唔撚移 當人牆90層樓高呀

有個日日追我地撚含既Onana

有泰利同卡希爾，起馬高波死球好穩

其實[四大事撚但一個]態度真係爭唔落
不過睇得出佢冇左團火
變左覺得搏唔到就唔去搏
見到自己[龍門]咁廢 冇力既都仲出場
成日俾人中出 真係好磨滅鬥志

四大: 大家咁話啦

咁我寧願要Pope，起馬英人+有身高

淫賤嘅大腦,蘇馬嘅肉體

卡吐狗要走都無計

換中堅先啦，求下林柏

剷落個人到應該拎黃姐，佢果下判斷太錯

所以屌都屌林8先
kepa就lan 啦無眼睇

係想落手，但人地太快，最後變左爆旋陀螺

以今季英超20隊既正選龍門，我真係數唔到有3個差過kepa

隊長 放題 雞曉 馬迪狗 哥狗 古狗
高波死球點會有得輸

呢到啲專家話save rate 唔作準嫁喎，識唔識野架?

唉...比人傳咁多次買龍門我都仲撐佢，不過屌真係撐唔撚落喇，屌你老味伸都唔伸下又或者伸少少但又唔撚想伸咁

AV果個

左仔下季仲會唔會係到

佢想拉都拉唔到

kepa玩完㗎啦，一定係換龍門先
佢自己無信心，隊友對佢無信心，領隊又對佢無信心

佢係想就咁用腳截個波
如果佢一開波就諗住犯規一定做到

呢隊波 真係有排執先執得返好

我真係數得AV 果個就完

後防 中堅
換到邊個先就換邊個
兩樣都要換

又話廢後防出勁龍...
呃人既

明明撚伯最大問題 又係屌kepa先 根本美隊正選
就唔會有第一球出現

起碼要多1-2個轉會窗先搞得掂

最大問題都係個後防

唯有希望林伯今年拎夠經，可以反省下

Martin Tyler: "In Kepa's defense, I would say that he hasn't got a great defense in front of him either"

Jamie Carragher: "And I'd say in the defenders' defense that they haven't got a great GK behind them"

This 30 seconds conversation sums up our defense

唔好諗住一季就搞得掂後防
你望進攻線減輕後防負擔會實際d

咁好心咪撚落腳，直頭攤開手當自己玩rugby 攬撚柒佢算啦

Havertz就一定要買
咪撚再續柒頭安
唔係撚狗又當佢正選場場出

其實前面就執好，係歐冠英超冠場入3粒已係爭標分子水平，但由後衛果4件+個龍

Azp都可以遮下醜，至少仲差4個位

琴日兩球都係腳 你搵球頭鎚黎比

真心買唔起Oblak就搶般矛個Ramsdale

Sub真係無問題 但大佬唔好用到咁盡
CA仲要有態

肺癆主場開齋球頭槌

係我眼中 佢最大賣點係可以打埋中鋒
唔可以依賴豬sir 同埋咸呢兩個

上場贏波下場根本唔會轉陣

最經典係贏完熱刺比拜仁屠殺個場

343 雙攻中連半場都難過，屌佢老母

都痴鳩線, 呢幾場跑到倦
腳步都慢晒一樣唔肯比佢打sub

係要輸到仆街先換人走
屌

下場kante出唔到就應該係咁先，靠呢個中後場點頂狼既反擊

無架，都話一續左既話，林狗真係會癲到排安仔先過美國狗椰狗
所以我贊成比安仔離隊，係因為林狗太撚痴線。

Kai一定要買中場多個入球點差好遠
今季聯賽入球多過10球得咸

所以 今季aim
1）kai子
2）龍
3）左閘
4）簡迪個後備

無可能買齊埋中堅 呢家又冇中堅彈出 預左要執多季先齊到人

Azp都攰啦

希望撚伯知道四大中堅唔撚得

最遲冬天買個返黎

飯真係緊要 頂一頂中堅位同簡

Kante出唔到真係一分都冇

#SaveAke
最好的就在左近

琴日個3球係利狗放水，一開始只係重點防守唔輸就得，後尾唔小心入得多左連防守都廢撚事，無晒集中力先比你入到

屌，最唔明係仲要出CA

你都放棄左就比佢抖下啦屌

比neto 查奧爾 爆死

以加果埋中堅真係防守又廢又入唔到波
以前果堆中堅隊長Alex雞曉放題 又守得又入得

唔好睇得Ake咁高，佢頂盡都係二線頭，係比而家我地的中堅穩定少少

4 咪舊飯

佢係咪想法比化
傷多過踢

佢真係幾撚慘，kepa 左仔幾有問題都有人保，佢就無犯錯都成季係咁比人叫賣走

撚仔用一場大敗就証明到換龍門既必要性
上個POST都仲話緊撚仔150唔知諗咩
宜家一面倒支持換龍

焦土

的人覺得佢同左撞位，攬左未叫賣走佢，但對強隊，簡先係我地最重要果個
今年係傷多左，但我覺得仲可以俾多一年再review返果情況

不過應唔應該完季先講又係一個問題

講真，打打下係咁話換龍，都驚個龍玩野

睇返精華 快手換左個龍吧啦 起碼輸少1-2球

話時話係撚狗自己講定新聞傳先，如果唔係佢親口講就好難屈佢喎，
同埋正常轉會季中季尾就要開始做，球季完左先開始仲點買人，咁中間實會有風放出黎好正常

車仔數字上係咪穩前四

買到舊飯當然好 佢有potential

但睇左兩場佢打防中 唔係話特別快上快落 佢塞位多 所以覺得佢未必做到簡迪80%

同埋佢識唔識打中堅都成問題

你唔好咁撚戇鳩啦

所以既然知咩事，淨低兩場比卡巴叔踢會好d

Dls撚狗下下見上場贏咗，跟住下場就會用返嗰班人腳

Kante重點係仲要越黎越多傷
佢果種打法又體力化

向好果方面諗，下場會轉陣

飯狗應該打中堅，簡狗個位比喬喬狗或者指揮交通打輪換好過啦

唔要求太多
只求美隊keep住今日個態
咁下場一分應該可以

唔睇好gilmour/ampadu打簡迪個位

另一邊出邊個做翼好

泊巴士攞1分算啦屌

CA咁嘅狀態，贏埋狼隊都唔奇啦

你望簡迪出到仲好

其實佢成季都冇打過中堅咁制
Kai又成季無打過中場
撚狗那來的自信幫呢兩條友轉型

其實都係今年先係咁，可以睇多年

干2開始多傷

但優先我覺得

1）kai
2）龍=防中
3）左閘

其實飯打中堅係我地講
德甲冇睇開，kai唔係攻中來？

唯一安慰CA出親場都有表現

其實佢有幾差? 淨係睇過佢歐聯果幾場

短手仔下場應該冇得出
希望卡巴叔可以正正常常

中堅點廢都廢唔過阿仙奴啦
屌你Kepa執柒左佢啦

尋晚真係級數表現，4:1成隊散晒，佢將隊波士氣帶番番黎，完全領袖人物咁

差？

下半季禾蘭特傷左變前鋒
攻中有打
但唔係mm疤鳩果d瘋狂迫搶
佢防守懶懶閒
所以保斯唔會放佢係中場位

就讓這歐冠隨風

Kepa 呢幾球我又覺得救唔到正常
球速快
角度都叫幾絕

對上兩季，佢聯賽出場34，36喎
佢果的小傷休一，兩場就冇事
係今季先多

屌佢老母啦 罰球郁都唔郁下

第一球，隻手長D/跳得高D/反應再快D應該救到
第二球，完全唔郁
第三球，解圍頂中自己人，無野好講
第四球，得費明奴係中間，Kepa 有指蘇馬去頂，但蘇馬無理佢，而Kepa 又無嘗試去打走個波，兩邊都有負任
第五球，佐拉唔跌羅拔臣，阿朗走甩左張伯倫，兩個都有責任，但其實球波都唔係射得好靚

5球1球都救唔到，其實同出卡巴叔有咩分別卡巴叔其實cover禁區個範圍仲大D tim, 成日出黎解圍

Zouma季尾做左四大中堅之首之後
一路都未爆
對狼仔係咪要爆

其實大家好多係屌佢個態度，試都唔試救，果下好難頂

佢都叫多傷到要賣，咁切狗個啲不如斬左對腳退役算

椰狗準備下季插喉踢波啦

第一球同第五球 正常少少既龍都有機會救到

想知琴晚係咩問題 又係後防有問題？

好似摸奶達咁

新龍
Rj azp rice 迪加 阿朗

佐 高

Kai timo ca

夠入前四啦

真。美國隊長

all lan

卡巴叔係會有的甩漏野，但其實佢的撲救唔算差

AKE 好似4000萬?

學daddy,唔主攻唔俾狼打反擊

我諗撚伯同佢傾果時 一定有提過想佢點踢既

之前話賣黑短人，係因為沙狗同林狗初期既戰術都係夾硬推短人入禁區入楔射波頂波，29碎人先黎學控球進攻係好撚戇鳩
而且當時前場入唔到波，又無買人消息，賣個唔岩踢又高價既去擺大個頭係好正常
而家林狗套戰術砌到防中位咁緊要，覆蓋範圍咁大，前場又買左咁多人，係無可能賣簡狗走

對狼輸
李城贏曼

車路士，歐霸見！

都係嗰句，喺任何運動入面成功同失敗好多時就係你有冇盡全力去試，Kepa連試都唔願去試嘅時候，佢係連作為一個運動員都唔合格

睇出咩人，出左高，肯定控住波比人成晚反擊中出

李城和曼就收得皮

輸
李獌世紀和波都出局

近排地雷斯又返生

球球難少少都話救唔到，洗咩出咁高人工比佢仲要受氣
講緊成季都係咁

隻手長啲條片會短一半

李城好似和波都夠 如果車輸

用盡佢世一防中能力

撚狗會放佢後備

1場失5球點都冇可能接受啦

三頭地鼠
我唔覺得勁過地雷斯

再買中場佢兩條友可以唔洗打

不嬲咁講
但係車迷要用波型龍

獌同李城唔會想和掛 咁被動

屌我係sob真係 見你比輸比狼大炒緊
我同渣土都識make a deal

認真覺得佢地要多上場時間 loan出去係最好

之前唔係話買佢係頂中堅
定係只係我哋自己講咋

覺得留力打狼隊 冇去盡

可以力戰而和嫁姐

下場主場唔會比人大抄既

唔計我地輸五粒

今場係猁今季英超比人入三球

佢係手都唔撚想伸啊

好似有一屆鏝拎冠咁 臨尾兩球反cup

阿仙奴咪有2個龍
是旦搵件中堅+2000萬都換到

對面風流波有咩所謂

#kepa
#四大中堅

Errrrr 你望CA Pig Willian 快手上半場3:0 好過

乜鳩阿
鏝咪炒咗佢地4粒囉

講主場？

睇呢場波好明白林伯想換龍>中堅，kepa完全係態度同能力問題，快d轟落oblak到

講漏左猁主場

冇人話佢地勁過雷斯，但唔聽話果下擇洗
林伯擺明用佢來殺一儆百，咁成季睇返係有效果

睇番痢近十場
跟本我地就唔應該輸咁多

狼既adama真係成個快速版巴哥咁

埋門差好遠喎

有埋射術仲得了....

飯狗可以中堅/防中咁打頂住先，但之後如果想留佢哋用嘅就飯狗要放返後

我地唔需要救到波 買個球球都撲下扮下野就夠

講多句，林伯都好彩有的青訓爆到出嚟，幫佢定到個更衣室，今年佢控制更衣室來講，都算係近年數一數二好

至少好過大袋條垃圾

依家短手狗連呢飯都冇埋

見佢成日都扎哂馬唔郁，有啲波唔係應該跑過去飛咩

用條撚，今季傳個波俾對手就有份

pope唔錯

阿仙狗咁既陣都作客羸2粒
車狗主場拎唔到1分
自己申請落去踢歐霸

唔覺有留力 反而今場落後追波好消耗體力
高仔azp呢啲chur到隻狗咁
主力ca又打足半場 下場對狼完全唔睇好

叫返施治出山

本身輸波就已經係申請嚟

vs wolves
pulisic tammy pedro
mount barkley
kante
azp zouma tomori rjames
Pcech

睇見短手狗就唔開胃手已經短，仲要零彈跳力，學咩人守龍

隊長想唔想比adama爆死

*會唔會

唔出azp咪出alonso囉..
定係想睇艾馬狗

美狗係多仔死扭唔回防

做唔到林狗要求就無得踢，我唔覺得kai子會改善唔到

睇完精華 覺得短手狗真係玩野
知道自己比人賣走 球球都放棄搏救咁滯

alonso唔差

趕走地雷斯同雪Kepa show 到撚伯有權力控制更衣室，同佢重用既MM 叫有表現，不過唔重用CA 係敗筆

應該都係3中堅
冇簡根本踢唔到單防中戰術

pcech

依家冇左佢唔得
差唔多場場攻撚晒上去

阿記個二號龍勁過短手狗好多

好擔心佐高兩個中埸既體力

要佢攔晒反擊第一點

應該都含得撚

有一分就對面咩賽果都唔使理啦

好心你地啦
今季輸左死全家
易食指數講左幾多次呀

首先，你要有1分

之前話佢反應慢/冇反應都俾人屌啦

點都係贏波穩陣啦.....

黑番場都得掛
呢排都好少十二碼

而家咁既情況

Oblak > Pope > Areola > Onana

睇大家點睇

兩閘防守點都係犧牲一邊
打三後rj有隊長包算穩陣少少 係朗嗰邊濕滯

原來作客3連敗

下場一分都穩陣，數字上100%前4

Werner
Pulisic Kai ziyech
Kovacic kante
Azp zouma rice James
NewGK
唔好買左閘住啦屌 1月先買 買中堅重要好多 最好就買兩個 rice加Skrinar 點都好

Pope啦 仲要英人

高今場chur盡

pope已收貨

oblak金錢上唔多現實

今次有其他人認證，連鷹都話隊友開始有不滿，證明條友係真廢，唔係扮

估唔到要期望獌贏

所以高打左中 好多時要幫手

左閘重要過中堅 幫到進攻
其實好難一個轉會窗補哂缺口
但如果marina傾到 艾馬狗+30m<>史堅 就正

Pope 其實有錢就買到 最多40M ，Kepa 就借出去先

尋晚打得算係咁
係輸Kepa一個
仲有咪拎返Luiz嚟講
佢喺度咪又係10場先有1場上電

撐Kepa撐足咁耐 但係好明顯要攞冠軍就遲早都要換 唔夠高 身形瘦弱 打手錘冇力 高波越嚟越唔敢接 連反應快都冇埋 點都上唔到世界級

上季有Luiz同Rudiger頂走晒啲波先冇突顯到佢嘅弱點 但係同時已經show左佢嘅上限 就係穩定唔派膠但係小神救 bonus係傳波同救12m

我覺得防守問題四大中堅同Kepa要負一樣大嘅責任 但係如果Christensen Rudiger Zouma可以拍住個vvd level嘅人都夠料踢到一線頭水準 而Kepa上限就只係一線球員

之前都覺得換龍先過中堅好on9 但係而家買唔到世界級中堅/龍門嘅前題下 提早放棄Kepa未必係壞事 無謂再嘥時間係佢到 接受現實止蝕好過

今季卡巴叔勝率係咪高過Kepa

[短手] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

之前c治係到係3號龍
人地3號龍仲正常過kepa

最強之人巳在陣中

雞巴其實由上季開始已經有d 波 成日企定定係到

撲都唔撚撲 隻腳長期"種"死左係地到咁

只係上季表現都ok 所以無場場比人屌

而家基本上撲波都唔撚撲 唔知佢係咁勁預知到撲左

都救唔到定點

上季既佢自信心200% 今季既佢自信心-200%

Kepa根本就係龍門版達子
初頭嚟個陣睇落幾promising
之後越踢越頹

可唔可以水多次馬體會接貨

支持買pope

支持卡巴叔了

Blackman > Kepa

1001

kepa已經無咗上季嗰種自信

第五球應該要救到
其他算

999

.

,